發現男朋友偷偷帶第2個女仔返屋企

男朋友一個住，因為佢唔識煮飯，所以早午晚三餐都係出去食，但上星期去到佢屋企，見到佢雪櫃多左好多野，仲有D袋鼠肉，佢就話專登買黎同我煮飯仔，我就奇怪，因為同佢拍拖兩年幾，佢都未試過主動提出過一齊煮野食，後來我係佢IG到左搵右搵，差唔多搵左成日，先發現佢有個女仔FD PO左一碟煎好左既袋鼠肉，隔離仲有蠟燭好有情調咁，而我當然認得佢屋企隻碟，果一刻我成身既血液係凝固，無諗過佢咁忙都可以偷食，我真係唔知可以點做

煎好左都認得出係個舊袋鼠肉

……唔好繼續啦
分分鍾人哋只係當你肉便器先拖住妳
自己識諗啦

分手啦 出軌既人根本就唔愛對方 你就算原諒佢 佢做過嘅野根本就同緊你講佢其實唔愛你 你就算挽留佢都無意思 倒不如收拾心情 等一個真係啱嘅人好過啦

屌你笑撚左
原來係你個post黎

其實你咪又係偷人地d post

Block撚咗你所以睇唔到你都開過

係咪姐係人血

好柒出過又出